Choisir une ou plusieurs variables pour mémoriser les résultats intermédiaires utiles pour calculer la somme de deux durées exprimées en minutes et en secondes et mémorisées dans quatre variables : `mn1, s1, mn2, s2`.
